呢個社會好唔公平

話說公司黎左個新同事，都幾靚仔，咁一班同事係度傾計啦，問星期日有咩野做，啲死耶女就話要返教會，仲問個新同事會唔會去。點知佢就講左句：教會？唔會去啦，硬係覺得入面啲男女亂搞關系咁。
如果係我講一定比班女插到上天，但今次佢地竟然唔嬲 仲笑住笑話個教會好正經，仲問佢會唔會跟埋黎
點解係香港生得樣衰要比人歧視

接受現實，無計

港女臭西

樓主係我同事